政府又唔敢戒嚴，但差佬見人就打

政府又唔戒嚴，但係見人就打

如果你戒嚴，我身為平民都知道唔好出街呀

硬又硬唔到盡

究竟你想點？

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

又要做雞又要拎牌坊囉

形容得好

港共咁樣做真係好陰毒！

咁粗暴無差別對市民使用暴力，咁直接又有幾陰呢？

死都唔戒嚴，唔出解放軍，要用香港警察打香港人，咁樣先為之陰毒

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳